返工 收工 返屋企 撻上床 返工 收工.....

唔通之後個4十年都要咁過

樓主幾多歲

已經要感恩

你仲想點？

無父幹
自己又唔幹

等食屎

48歲

想個人睇開d

做隻快樂嘅豬

好過做個唔快樂嘅人

早d 瞓
唔好諗咁多

返咩工咁慘 無興趣？

我興趣就係做廢青

樓豬做audit?

咁你失業咪得囉

要養家

樓主，我都有呢種感覺

就係唔知自己想點撚樣

搵D工餘活動玩下 順便識下人

利申︰搵唔到

樓主收工會唔會已經好夜？

輪班狗

好過全日喺屋企鳩fingfing

輪班好難搵到朋友玩

唔輪班都少搵朋友玩

人大左 有左家庭
以前一齊玩開既朋友都好難約
whatsapp 可能仲傾到幾句
約食飯好難

這是人生吧 他說句髒話

好累呀 仲出

日日都咁重覆
除左出糧個日開心少少

same

繼續

星期六

要返工

有工返就有錢賺

親，氦氣不包郵的哦

做埋聽日

之後？

加過tum老婆，溴仔比妳唔會開心太多

星期六繼續做

放假咪做下其他野